如果隨便喺一盒Lego入面抽一粒出嚟會係抽到咩色？100%係藍色！

新買咗一桶Lego，無聊諗住逐粒抽嚟睇吓咩色，抽咗成桶，全撚部都藍色嚟既？

於是我google搵吓原因，屌你原來lego係TVB廣告商嚟，仲要贊助袁偉豪、胡紅鈞lego玩具，唔藍既偽人都唔撚送，成間野藍撚到仆街

話時話呢排少咗人做任務，已經連續多日跌穿1000人水平，可唔可以派個嬲？

【每日任務@ 14 Sep】
💎 Lego(凱知樂) 💎

💚替代建議：買水貨(例如現時點)或外國網購

留言template：

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，但 貴公司仍然選擇在無綫電視投放廣告，更多次將產品贈予無綫旗下藝人，行為令人不齒！懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等，否則基於良心消費原則，本人唯有轉購水貨或從外國網購，並呼籲朋友及家人抵制。

Source：
有行貨比水貨店貴900元
小店：Lego更平更齊
============================================

P

Push

黎智英、陳皓桓、李卓人等人因六四晚會非法集結案 明日將於西九龍法院提堂

推呀

推下

黎諾懿條粉腸有份水人地去做全民檢測

CLS

警告：TVB戰線連續多日跌穿1000人水平

【TVB戰線懶人區】(最後更新14 Sep 0120)
唔要求你日日做TVB任務，但可唔可以搵日一次過補交所有功課？

【爆買支持】良心藝人 李綺雯 (13 Sep)

【紅媒金主】家樂氏 (12 Sep)

【偽人代言】Clinique (11 Sep)

【白色恐怖】梓峰教育 (10 Sep)

【紅媒金主】大班冰皮月餅 (9 Sep)

【偽人代言】華碩Mobile (8 Sep)

【紅媒金主】萬寧 (7 Sep)

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

你出！？

推喔

廿

寶！

推耶

long time no see

屌你馬壯

1分鐘後熱門好無呀

咁快

push

推

堆呀

叫 凱知樂 個名都改得濕鳩過人 哈 笑死

好似仲話，有「專業醫護」幫大家做檢測

今日請到大寶親自上陣

唉

push！

要響中國度賣丫嘛

pish

自己出？

hello

手

自我威脅失敗

正宗支那名；）

但老闆係香港人

推手

正皮幾多

搵唔到人

堆

reply me

有咩咁surprise

熱九

35正0負

）

快成咁

最簡單既嘢偏偏少人做

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

每分鐘9正評左右

你有follow

我愛北極熊

咪

以前買咗好多lego

幕後大寶現真身

搞

推！

由細到大都好憎lego 踩到真係痛撚到

monkey絲今日係MVP

冇人想開

以前買好似係水貨?

推拉

連登黎講屬於音速po
光速po可以7分鐘內過百

一個成日開嘅人開就唔新鮮啦

如果係呢個理由憎lego, lego都好無辜

五十一

買水貨得唔得

上次喺玩時點買咗overwatch lego, 因為官方冇得賣

大將軍

超光速post係嘉士伯, 每分鐘約35正評, 又或者係2秒1正評

唔知，我喺玩具反斗城同吉之島買

買水貨得，不推文就唔得

家寶:hold my jacket

寶寶

啲水貨店話佢地齊過lego行貨店

平面嗰款啪得太實會掹唔返出嚟指甲都崩

慣左手勢，推返，sor

聽日你開

2017年前買都無事, 好似係

童年

冇事

得喇得喇 遲啲會整cctvb文宣架飛機

要入嚟嘅 始終都會入

我

咁啱望到

正路玩開其實都會去現時點買水貨
究竟邊啲on9會去玩具反智城買呢啲玩具 又貴又藍

典解嘅

大佬開我先surprise

我開好正常咋

lego代理又藍, 斗斗城又藍

硬撚到

靚標題

又平啲添

拉推

77正評2負評

善用推文

推返4次

有冇咁好笑

話說我都等咗lego任務好耐

係

幾時再開

下

yoyo

燕子姐姐

你有冇興趣開呀

熱4

飛機？

打錯

走先
繼續做Twitter

嗰時overwtach未奶共，之後剷咗了

冇可能 lego我一定原諒

幫推

4次

火

睇中咗部車
咁係咪外國買返嚟好啲？

屌佢

z

買水貨咪得囉

w

借位

左膠記者同眾志敖卓軒訪問長文

今日係哥哥

大大力

done

Tvb巴打並不孤單

都係既，test 下D客源同水準

絲打都不孤單，因為有我

創造力量同幻想

今日嬲嬲忽然又多返，唔知關唔關我個「警告」事

定其實平日係多人做任過五、六、日

唔該summarize埋党铁廣告嘅公司

點解你唔自己開條戰線

平時閒日假日好似都差唔多 應該關前者事

pushhh

啲人唔鍾意睇一模一樣既格式, 所以個置頂都要成日變樣

lego我屌你老母 玩樂拼算鳩數

推!

不過我發現無論寶巴定魏晉巴你開post都係好易上熱門 可能多街客follow你哋 間接多咗人做任？

玩水貨咪得

Push push

呢個有機會呀

有機

我自己尋晚早瞓咗 今朝先做翻 其實唔介意啲人當週任咁一次過做晒 最驚會慢慢變得懶咗唔做 我自己都驚變懶 盡量日日on time做任

樂拼平好多

有創意既標題 推

創意大師

你老母都係藍色

超強

大佬係新聞bot

唔知算唔算 我諗嘅標題都變晒咁

pppppp

初心者

Lego so Blue

個標題幾好

有女、多圖

Pish

有圖、多圖

ＸＸ女神

各位繼續發揮奴性，人哋叫你做乜，好照做喇

正

寶爺

今日寶寶開

標題

潮文都好勁

你諗到咁多已經好勁

家寶

手土

唔識

推推推，做任務

好彩我買開樂拼，明益支那假野都唔益媚支外國企業！！

嚟喇

原來lego係藍

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

exactly

九點鐘喺齊文宣巴接任

會嚇你一跳

我推！

所以大佬開咪好surprise囉

呃我入唻， 推爆你

DLLM 仆街 Lego

藍色

假標題

copy and paste

是日電台

黎智英、陳皓桓、李卓人等人因六四晚會非法集結案 明日將於西九龍法院提堂

是日電台

黎智英、陳皓桓、李卓人等人因六四晚會非法集結案 明日將於西九龍法院提堂

支持樓主標題

簽到

買啟蒙

唔使叫合法巴

Cls topic pish

又忙緊功課

個topic幾有創意

屌 平時見都呢啲po都冇咩感覺，呢個po名世界級

有過嚟喇我

Pishhhh

其實想問好耐
你係自己追擊啊定係公司
發現你好有心同埋好有創意

呢度只不過係將tg嗰度嘅tvb任務轉載得比較有連登特色

安仔

支持已嬲 手足努力!

good intro

lego fan屎推

是日電台

黎智英、陳皓桓、李卓人等人因六四晚會非法集結案 明日將於西九龍法院提堂

- 分享自 LIHKG 討論區u

堆
堆
堆

認真咗十秒 ＰＵＳＨ

Cctvb仆街偽人死清光 新聞台全部賤種黎

推 齊齊做任

嬲已派

巴打開po嘅標題真係好高水準

tvb任務嘅post長期都好高質

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

樓主真係好好心機，推

見到悟空系列就想嘔。 同埋依家出果d 都好冇誠意，只係識同其他公司合作出。

不買也罷！

利申： 前 archit 收藏者

又俾你fake到

垃圾lego仲有人玩咩?
d玩具又貴又唔靚

1

做咗任務？

所以我以家都係買老翻

辛苦哂手足

睡前推5下

pushhhhh

做ed

nice

唔知點解次次啲post嘅Facebook link
都唔可以直接比嬲

好似喺其他po有啲link又可以
嬲咗
Push!!

樓主好有心，支持樓主!

開親poat都咁有創意

推加派嬲！！

行費貴到..... 豬閪先買

乜有人lego唔係買水貨㗎咩

捱

好正

不嬲深水埗買㗎啦lego 邊有可能食正價

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

推推

屌佢老味人民幣Lego

茶茶早晨

標題師

幾好幾好，幾吸引

即做！

重新振作振作啦

高質標題

小馬早呀

牙求今日隻眼腫左

原來叫牙茶

和你上

點解個個post都咁好創意

催催腫左

每晚都有出post 幫手一齊派嬲 撳到tvb破產

而家敷緊眼 諗緊食唔食早餐

早餐梗係要食啦

催淚

而家去外賣芝士蛋餅

茶茶b

又食蛋餅

琴日早餐店冇開

自己整

做黃絲咩都唔洗用

1500正評但冇1000嬲，以後叫啲人冇做任唔好正評

推到1k嬲

有1K啦

佢哋正評個標題喳嘛班友

至少個標題都改得好過你先啦 羨慕我地有千五正皮？

push pls!

Done and push

tui

和你推

嬲咗

但係其實條fb link 冇得直接俾嬲係麻煩啲嘅
之前好似喺其他po啲link俾到嬲?!? 定記錯呢
如果係lihkg個app嘅問題 叫連仔搞搞佢??

樓主仲買Lego 拉

好似唔只lihkg事，折衷方面係follow民間TVB團隊，跟住用FB app去派嬲

咪叫大家唔好買囉，拉咩

做日任

預期得閒追擊David，不如花時間追擊TVB、美心、翠華、優品360、富臨呢D藍企

D標題同內文幾時都係咁正

但有人屌我地

可以LinkedIn LEGO marketing 反映
亞洲區marketing 係香港負責

買桂格送除草劑

《20歳仔就有腎病同前列腺問題 點算》

是日電台

[寫信師入] 家成BB整咗個十二手足中秋送暖行動

?

Push!!

你今日嬲咗TVB未？

《大J: 「幸福醫藥」賣貴四倍價錢賺暴利，你仲買就係傻仔》

黎耀祥被指係黃屍偽人，背後原因竟然係…

《黎耀祥成日問人哋有幾多個十年，涉嫌煽惑他人睇中共禁片》

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

是日電台

狗官除咗識高尚情操，仲識啲咩？

[擠牙膏]便秘Jacky話報警，TVB團隊就post新片指證佢想打女人